有無人因為自己樣貌條件差而好憎靚仔?

每次見到啲靚仔我心情都特別忟

無他，因為阿媽真係生得我好樣衰

連登仔平日笑稱既窮矮柒毒我基本上樣樣都中哂

但我無因為咁而自怨自艾。相反，我仲化卑憤為力量

每日辛勤工作，做事盡心盡力

終於有一日，經理賞識我，將我由執枱仔升到企收銀位兼水吧位

你班食屎狗靚仔平時唔係好威既咩?

想飲可樂少冰?飲冰水啦柒頭!

依家邊個威啲呀?吓?

3/10

只要努力, 窮撚都會有出頭天

閱

悲憤
靚囝

我柒到連字都打錯

千祈唔好有種諗法
自己得唔到既野都唔想人得到

馬雲

我本身樣子中上
但都好憎靚仔

我都好憎靚仔，喺度爭飯食

利申：靚仔

高登連登仔

我好爭我自己

恭喜你有出頭天

3/10有進步

同你一樣
我算溝到女
但我對所有180以上 高瘦 皮膚白過我既年輕男性係極度討厭
我會覺得如果無左佢地 女神級既靚女就屬於我
所以我勁撚憎佢地

我份人小心眼到一個點，平時去親任何地方
只要有呢類男神存在（年紀比我大既就無所謂），
我會怕同佢地同框公開處刑。即刻走去其他地方企

【名稱】：自怨自艾

【釋義】：怨：怨恨，悔恨；艾：割草，比喻改正錯誤。

你回得真係可圈可點

我仲要無女